Dan sta je in een half uur op en neer jijzelf op de sofa, terwijl ik, op jouw verlangen, al mijn kleren; dan sta je op van de bank en trek je de jouwe uit kamerjas alleen houden aan wat je eronder hebt.
